# Korean translation for vocal
# Copyright (c) 2014 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2014
# This file is distributed under the same license as the vocal package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2014.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: vocal\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"POT-Creation-Date: 2015-04-04 22:25-0400\n"
"PO-Revision-Date: 2015-04-06 17:00+0000\n"
"Last-Translator: Nathan Dyer <Unknown>\n"
"Language-Team: Korean <ko@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2015-04-07 05:31+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build 17413)\n"

#: ../src/Utils/FeedParser.vala:288
msgid "Selected file doesn't appear to contain podcast subscriptions."
msgstr "선택한 파일은 팟캐스트 구독 목록을 가지고 있지 않는 것 같습니다."

#: ../src/Utils/FeedParser.vala:299
msgid "Selected file seems to be empty."
msgstr "선택한 파일이 빈 파일인 것 같습니다."

#: ../src/Library.vala:152
msgid "Unable to add podcast"
msgstr "팟캐스트를 추가할 수 없습니다"

#: ../src/Vocal.vala:59
msgid "translator-credits"
msgstr ""
"Launchpad Contributions:\n"
"  MinSik CHO https://launchpad.net/~mscho527\n"
"  Nathan Dyer https://launchpad.net/~nathandyer"

#: ../src/MainWindow.vala:194
msgid "View show notes"
msgstr ""

#: ../src/MainWindow.vala:237
msgid "Return to library view"
msgstr "라이브러리 보기로 돌아가기"

#: ../src/MainWindow.vala:489
msgid "Welcome to Vocal"
msgstr "보컬에 오신 것을 환영합니다."

#: ../src/MainWindow.vala:489
msgid "Build Your Library By Adding Podcasts"
msgstr "팟캐스트를 추가해서 라이브러리를 만드세요"

#: ../src/MainWindow.vala:490
msgid "Add a New Feed"
msgstr "새 피드 추가"

#: ../src/MainWindow.vala:490
msgid "Provide the web address of a podcast feed."
msgstr "팟캐스트 피드의 주소를 입력하세요."

#: ../src/MainWindow.vala:493
msgid "Import Subscriptions"
msgstr "구독 목록 가져오기"

#: ../src/MainWindow.vala:494
msgid ""
"If you have exported feeds from another podcast manager, import them here."
msgstr "다른 팟캐스트 프로그램에서 피드 목록을 내보냈다면, 여기에서 가져오세요."

#: ../src/MainWindow.vala:495
msgid "Check Out the Vocal Starter Pack…"
msgstr ""

#: ../src/MainWindow.vala:495
msgid ""
"New to podcasting? Check out our starter pack. Select individual podcasts, "
"or download the entire pack."
msgstr ""

#: ../src/MainWindow.vala:526
msgid "Export Subscriptions…"
msgstr "구독 목록 내보내기"

#: ../src/MainWindow.vala:538 ../src/Widgets/SettingsDialog.vala:50
msgid "Preferences"
msgstr "기본 설정"

#: ../src/MainWindow.vala:546
msgid "Check Out The Vocal Starter Pack…"
msgstr ""

#: ../src/MainWindow.vala:554
msgid "Donate…"
msgstr "기부..."

#: ../src/MainWindow.vala:574
msgid "Add new podcasts to the library"
msgstr "라이브러리에 새로운 팟캐스트 추가하기"

#: ../src/MainWindow.vala:580
msgid "Add Podcast Feed"
msgstr "팟캐스트 피드 추가하기"

#: ../src/MainWindow.vala:588
msgid "Import Subscriptions…"
msgstr "구독 목록 가져오기..."

#: ../src/MainWindow.vala:671
msgid "All Podcasts"
msgstr "모든 팟캐스트"

#: ../src/MainWindow.vala:672
msgid "Audio"
msgstr "오디오"

#: ../src/MainWindow.vala:673
msgid "Video"
msgstr "비디오"

#: ../src/MainWindow.vala:687 ../src/MainWindow.vala:1164
#: ../src/MainWindow.vala:1168 ../src/Widgets/VideoControls.vala:40
#: ../src/Widgets/EpisodeDetailBox.vala:115
#: ../src/Widgets/EpisodeDetailBox.vala:315
msgid "Play"
msgstr "재생"

#: ../src/MainWindow.vala:693 ../src/MainWindow.vala:703
msgid "Fast forward %d seconds"
msgstr "%d초 앞으로 가기"

#: ../src/MainWindow.vala:699 ../src/MainWindow.vala:704
msgid "Rewind %d seconds"
msgstr "%d초 뒤로 가기"

#: ../src/MainWindow.vala:709
msgid "Check for new episodes"
msgstr "새로운 에피소드 확인하기"

#: ../src/MainWindow.vala:737
msgid "Downloads"
msgstr "다운로드"

#: ../src/MainWindow.vala:1202 ../src/MainWindow.vala:1206
msgid "Pause"
msgstr "일시정지"

#: ../src/MainWindow.vala:1327 ../src/MainWindow.vala:1365
#: ../src/Widgets/AddFeedDialog.vala:64
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: ../src/MainWindow.vala:1328
msgid "Save"
msgstr ""

#: ../src/MainWindow.vala:1331 ../src/MainWindow.vala:1369
msgid "All files"
msgstr "모든 파일"

#: ../src/MainWindow.vala:1335
msgid "OPML and XML files"
msgstr "OPML과 XML 파일"

#: ../src/MainWindow.vala:1362
msgid "Select Subscription File"
msgstr "구독 목록 파일 선택하기"

#: ../src/MainWindow.vala:1366
msgid "Open"
msgstr ""

#: ../src/MainWindow.vala:1373
msgid "OPML files"
msgstr "OPML 파일"

#: ../src/MainWindow.vala:1448
msgid "Error Importing from File"
msgstr ""

#: ../src/MainWindow.vala:1449
msgid ""
"Please check that you selected the correct file and that you are connected "
"to the network."
msgstr ""

#: ../src/MainWindow.vala:1483
msgid ""
"Additional plugins are needed to play media. Would you like for Vocal to "
"install them for you?"
msgstr ""

#: ../src/MainWindow.vala:1540
msgid "Adding new podcast: <b>"
msgstr ""

#: ../src/MainWindow.vala:1604
msgid "Error Adding Podcast"
msgstr ""

#: ../src/MainWindow.vala:1605
msgid ""
"Please check that the feed is correct and that you have a network connection."
msgstr ""

#: ../src/MainWindow.vala:1720
msgid "Good Stuff is On Its Way"
msgstr ""

#: ../src/MainWindow.vala:1721
msgid ""
"If you are importing several podcasts it can take a few minutes. Your "
"library will be ready shortly."
msgstr ""

#: ../src/MainWindow.vala:2163
msgid "Fresh content has been added to your library."
msgstr ""

#: ../src/MainWindow.vala:2274
msgid ""
"Vocal is currently downloading episodes. Exiting will cause the downloads to "
"be canceled. Are you sure you want to exit?"
msgstr "보컬이 현재 에피소드를 다운로드하고 있습니다. 프로그램을 지금 종료하면 다운로드가 취소될 것입니다. 정말로 종료할까요?"

#: ../src/Widgets/DownloadDetailBox.vala:107
msgid "Cancel Download"
msgstr "다운로드 취소"

#: ../src/Widgets/VideoControls.vala:59
msgid "Exit Fullscreen"
msgstr ""

#: ../src/Widgets/DownloadsPopover.vala:50
msgid "No active downloads."
msgstr ""

#: ../src/Widgets/AddFeedDialog.vala:43
msgid "Add New Podcast"
msgstr "새 팟캐스트 추가"

#: ../src/Widgets/AddFeedDialog.vala:54
msgid "<b>Add a new podcast feed to the library</b>"
msgstr ""

#: ../src/Widgets/AddFeedDialog.vala:59
msgid "Podcast feed web address"
msgstr ""

#: ../src/Widgets/PlaybackBox.vala:39
msgid "<b>Select an episode to start playing...</b>"
msgstr "<b>재생할 에피스드를 고르세요...</b>"

#: ../src/Widgets/SettingsDialog.vala:64
msgid "Automatically download new episodes:"
msgstr "자동으로 새 에피스드 다운로드하기:"

#: ../src/Widgets/SettingsDialog.vala:85
msgid "Automatically delete played files:"
msgstr ""

#: ../src/Widgets/SettingsDialog.vala:115
msgid "Seconds to skip back:"
msgstr ""

#: ../src/Widgets/SettingsDialog.vala:136
msgid "Seconds to skip forward:"
msgstr ""

#: ../src/Widgets/SettingsDialog.vala:153
msgid "Close"
msgstr "닫기"

#: ../src/Widgets/EpisodeDetailBox.vala:86
msgid "This episode is currently being played"
msgstr ""

#: ../src/Widgets/EpisodeDetailBox.vala:117
#: ../src/Widgets/EpisodeDetailBox.vala:318
msgid "Stream Episode"
msgstr "에피소드 스트리밍하기"

#: ../src/Widgets/EpisodeDetailBox.vala:133
msgid "Download Episode"
msgstr "애피소드 다운로드"

#: ../src/Widgets/Sidepane.vala:89
msgid "Mark all episodes as played"
msgstr ""

#: ../src/Widgets/Sidepane.vala:101
msgid "Download all episodes"
msgstr ""

#: ../src/Widgets/Sidepane.vala:109
msgid "Hide episodes that have already been played"
msgstr ""

#: ../src/Widgets/Sidepane.vala:129
msgid "Remove podcast from library"
msgstr ""

#: ../src/Widgets/Sidepane.vala:140
msgid "More options"
msgstr ""

#: ../src/Widgets/Sidepane.vala:194
msgid "Hide the episode side pane"
msgstr ""

#: ../src/Widgets/Sidepane.vala:251
msgid "Mark selected episodes as played"
msgstr ""

#: ../src/Widgets/Sidepane.vala:281
msgid "Mark selected episodes as unplayed"
msgstr ""

#: ../src/Widgets/Sidepane.vala:313
msgid "Delete local files for selected episodes"
msgstr ""

#: ../src/Widgets/Sidepane.vala:317
msgid ""
"Are you sure you want to delete the downloaded files for the selected "
"episodes?"
msgstr ""

#: ../src/Widgets/Sidepane.vala:372
msgid "Mark as Played"
msgstr ""

#: ../src/Widgets/Sidepane.vala:391
msgid "Mark as Unplayed"
msgstr ""

#: ../src/Widgets/Sidepane.vala:411
msgid "Delete Local File"
msgstr ""

#: ../src/Widgets/Sidepane.vala:618
msgid "No new episodes."
msgstr ""

#: ../src/Widgets/Sidepane.vala:627
msgid "No episodes available."
msgstr ""

#: ../src/Widgets/Sidepane.vala:671
msgid "%d episodes, %d unplayed"
msgstr "%d 에피소드, %d 재생하지 않음"

#: ../src/Widgets/Sidepane.vala:673
msgid "%d episodes"
msgstr "%d 에피소드"
